想做「李嘉誠」定「何鴻燊」？

李

何

李嘉誠
想試下發動力場既感覺

嘩，你又真係幾純情喎ching

甘比

一諗到佢間屋日日上演TVB爭產劇就唔安樂
睇住2個仔生生性性咪幾好

李嘉誠啦

到依家都咁精神

假設回到25歲，大家都普通打工仔
李只係毒撚柒頭，冇女吼
但何係高大靚仔，大把女送上門

冇錢既話，一個溝到女 一個食自己
傻既都識揀

做到是但一個都得，唔貪心

aggar

相比之下，誠哥份人簡單好多

巴打行錯片場

唔通李生玩4p又話你聽咩

何生始終係洋腸

始終何生大過李生幾歲，而且何生嘅人生比較多姿多彩

唔貪心不如做返自己

梗係李啦 何生就嚟死 日日睇住班所謂家人咁"孝順"探自己都夠煩

玩過唔出奇，但冇何生三妻四咁明目張瞻！

不妨比較下

我正想講 緊係做何生好啲啦
後生個陣屌咁多女

識做一定係做佢地d仔女

唔識相學 但一比較就覺得下面個個好有神

查實佢可能已經唔知發生緊咩事

所以依家咪廢咯

咁有啲人真係想有錢得黎生活簡樸嘅

李嘉誠就係因為娶咗個丫烏婆先咁老當益壯
新哥後生個陣縱慾過度搞到而家死死下

你唔會知佢地亦有佢地嘅煩惱啫，
始終人生冇厭足，佢地想得到嘅嘢或者比你更多.

咁是否教訓大家有女都唔好屌先

利氏家族有邊個掌陀？

笙哥

家庭 社會地位 受人尊重 權力 健康
李家誠>何仔
呢d先叫快樂
而唔係錢同女人

話何仔多女就會開心d既毒撚們太天真了

條仆街起樓
唔找尾數 叫人告鳩佢
大撚把律師
香港今日搞成咁 蠶食哂大部分資源
唔關佢事？

查實誠哥唔靚仔但幾型

活在當下呀 有食唔食 罪大惡極
早死遲死 係咪都要死嫁啦

何先生啦緊係
點睇李生啲生意要維持仲難過何生
何生食老本淨利潤都可以夠佢洗幾代

Ching好重嘅仇富負能量

賭王唔係臨老跌左野先至搞到咁咩？

但新哥真係有錢有面有氣勢加高大靚仔，係男人嘅典範！

點指兵兵算啦 反正都差唔撚多

差唔多

兩個都咁有錢，梗係揀靚仔啲果個

偽君子 真小人？
真小人好似好啲

何生後生好靚仔喎

誠哥啦緊係
依家何鴻燊吽下吽下 誠哥仲生歐歐
不過我想做洗米華多啲 好想幫佢含

點解仲未有超蓮玩弄老豆相

有錢佬咩都有得玩
最緊要有健康
賭王中風都中咗八年,
呢八年肉體同精神上都一定唔好過
可能誠哥將來更折墮, 但呢刻一定選誠哥,

表示分唔清呢班咩房咩房嘅「何家淑女」

Google下佢老婆點死先啦

呢個世界根本就得呢兩類人

咁我不如做古仔

何猷佳係咪複製人

巴打好重口味

好多個版本 係咪因為誠哥玩李嘉欣激到莊月明心臟病發死

事實上佢除左原配無其他仔女，就算有玩過，對比其他有錢人，都唔多啦

講真都活到九十幾歲乜都夠啦， 已經好長命㗎啦

好多都市傳說

大家族

發夢聽講仔仔因為咁好憎爸爸

唔俾因為老婆死左
所以之後就算係私生子都唔公開咩

咁要睇下咁多位巴打喜歡咩生活，咩經歷。唔講而家健康condition ，屌過幾多女。兩個後生發跡方法都唔同。睇左電影新哥傳奇先講

第一美人李嘉欣邊個抗拒到

誠哥啦

見到呀賭王臨老俾成班仔女當狗撚就覺得慘

呢套嘢其實拍得好好睇，耐不耐都會重溫，話說牛華早前墮馬，依家行得返未？

梗係新哥啦
誠哥人生淨係得賺錢，比cy 踩到上心口都冇聲出

超雲真係好有貴氣 同超蓮差好遠

點解冇人拍誠哥傳奇

何生後生同黃秋生有d似

你老咗住都未必有得住，去老人院仲要俾班阿姐質你食屎，你就會覺得燊哥算係咁，至少班兒孫叫做戲都好，都會陪下佢先，你去一轉老人院就知咩叫俾佢自生自滅

大把說法：又話佢10歲已 ；又話智力有問題唔見得光；又話報導失實根本冇呢個人…

何啦 後生真係男神級
雖然誠哥都唔差

睇真啲

係咩

何生
後生好靚仔

長實賣酒店單嘢記唔記得啊？

如果唔係誠哥洗乜調哂啲錢過歐洲。

誠哥老年想講句心底話都唔得，佢其實好想大聲嗌：「john tsang, 我支持你啊！！」

何鴻燊要中風，不了

見兩個老咗之後嘅身體狀況，更係李嘉誠

你話李返工返成世無享受過，有啲人係鐘意做野架嘛，叫佢hea過日子佢可能覺得生仔好頹廢。

誠哥香港圖騰，死左都唔知點算
冇人再會講我要做李嘉城/我老豆點解唔李嘉誠
香港人既驕傲消失殆盡

共匪而加就係想佢快啲死

我淨係想過返d平平淡淡嘅日子咋

李嘉誠

岩呀
宇宙第一美人

何生三 四房啲女都好靚

大婆果d好似中輻射咁

何超英曾經都幾靚
何超雄就

四房何猷君好靚仔

燊哥咪一樣要做共狗
不過佢叫做得開心啲投入啲咁解啫

如果加埋周焯華呢？

梗係李嘉誠啦，咁老都咁精神，何鴻燊係咁多富豪之中林臨老最慘唧一個

有冇佢大個左既相

誠哥d仔聽聞憎佢老豆害死老母

聽話聽教既咪有得接手 另外果個自生自滅

李生二個仔都唔正常得去邊

佢講真架wow李生起樓d手法真係好多元化

梗係生哥啦，後生大把女，又有成班馬仔傍住又可以尋仇開片，撈篇門唔使點諗野，自動經營！

+x哥就悶囉，日日計數睇下點搵多d生意，去全世界搵賺錢生意，睇文件都睇到痴線鳩軟啦，最有錢但無娛樂無女把撚咩

見到好多連登仔話乘哥冇玩女真係笑咗，玩到老婆自殺，階仔嬲咗乘哥都知咩事啦！

做李生唔怕連登仔丁自己個女

揀李，健康最重要 依家何同殘廢有咩分別

俾咁多錢佢自己搞自己想搞既野都叫自生自滅，可唔可以俾埋我自生自滅阿

睇完你解釋好想派膠，sorry

人地大有錢佬 會怕你班on9仔隔住個mon j佢個女?

上面話就話洋腸, 但下面嗰個順眼啲喎

從來只有呢張相 未見過有其他相

呢張好似係何猷啟細個張相嚟

對下耳仔就知

利申：睇美劇學

最慘鄭裕彤
瞓住4年病床冇醒過

上面明明係黃秋生

得啦知你最清醒啦
回帶講下hku鬼故都要畀你話戇鳩
雲海咪係弱智?

依套野都好睇
佢中間有時d情節跳得勁快

呢兩套亂鳩咁嚟笑下可以嘅

講以前一定係揀賭王，靚仔、識享受，唔會好似力場咁只得工作

但而家就揀力場，因為佢好撚健康，80歲仲識行識走

講起何生我淨係諗起呢張相

誠仔啦
賭王發達死左咁多賭仔 晚年做木偶比人玩
誠仔工作一世 但係八十幾歲仲有精力開press con 9up

新哥起碼真係澳門王，有影響力，大鼻咁憎新哥都郁佢唔到。

相反成哥，想當年小平老江都比面佢，但而家呢？狗都不如，仲要個仔登報全頁懺悔

之前讀書嗰時有個有米同學同老竇老母關係極惡劣 又係成日叫佢自生自滅
但每個月戶口自動會有廿萬過數 佢成日租酒店住唔番屋企瞓
我都想自生自滅呀 真係同人唔同命

一撚定係誠哥

何生好靚仔
但係臨老唔過得世
成日俾班仔女當係道具咁影相做show

雖然何鴻燊晚年唔多好,但係後生果陣,佢果種有型兼自信既樣真係好吸引

人地誠哥深居簡出，飲食清淡，你有咁多錢都要有佢咁嘅道行先好講咩健康啦

睇新哥傳奇就知佢有幾霸氣，同什麼街頭古惑仔完全唔同檔次

成日都好想知佢成世人有無享受過d咩
d報紙成日賣佢用平野食清淡野，咁咪姐係做左成80年奴？有咁多錢有咩目的

其實誠哥都算靚仔

我都覺 中上樣

誠仔兩個仔都幾勁(仲仆街過老豆)
相比之下,何家個邊好似差咁d

當年pccw單野李澤楷都唔知害死幾多人
誠哥都知個仔做左d仆街野
開記者會頭dupdup

追完po覺得西女人都幾本事
咁多有錢佬之間周旋，最後仲搵到人埋單

用貴野就一定享受？
食得清淡都可以係一種享受
人地起身就望住個海
刷牙洗面有早餐食食飽去打golf
有人車出車入
有人幫佢搞掂哂所有野
奴？

窮撚就上網電話plan要諗黎諗去邊間好用邊間抵
定時定候去七仔/atm排隊交錢
買得多野又驚屋企冇位放
朝朝起身刷牙洗面咬個包行屍走肉逼地鐵塞巴士
返到公司做做做，放lunch驚住冇位
食完又做做做做到收工
星期五六約朋友食飯又要驚冇位
要提住自己搵空檔打去book位
再唔係就成排人係個好窄既門口排一個鐘
排緊㩒電話又要驚冇電
平日食完飲完夜又諗第二日射波
有醫療卡就去畀獸醫閪你三十秒拎醫生紙
冇就諗睇私家定排街症
街症又book唔到

有錢佬，就係好多瑣碎野唔使煩
人地諗既煩既都係啲大事
窮撚就返工唔使諗份工既野，低頭做做做
邊做邊諗啲生活瑣碎事

成哥早上一碗潮州粥都貴過你一日三餐啦，你估富豪D“清淡野” 真係cheap野咩？

誠哥應該係有魄力搵錢同想做個有影響力既人
你睇佢業務範圍廣到仆街, 前幾年alphago又係佢睇中注錢先
證明佢真係有料

相反何鴻燊靠賭業先發到圍, 成個圈都龍蛇混雜
做佢啲仔女做人想乾淨啲都唔得

睇晒新哥呢兩條片先

有咩係大事，我真係好想知
我比較想知佢追求d咩

你有無睇過誠哥嘅業務 全世界都有佢腳毛，買起成個歐洲，全世界都無一個商人好似佢咁，仲要細細個偷渡落嚟而發達，完全係傳奇

何生威極咪澳門 人地+x 哥全世界都識 習種黎香港重點都係搵佢 689都係攞黎擺

on9, 澳門王依d表面風光，其實咪又係聽話

兩個都係大富大貴之相
利申-- 識相學

未打曬，on9, 澳門王依d表面風光，其實咪又係要聽聽話話，衰起上黎，中共要抄家救國，佢即刻收皮。誠哥就醒，97之前就知中共信唔過，想轉去英國，依幾十年直情走向全世界，中共想抄佢家，最多斷隻手。

好準呀 神算

歐洲好多基建能源港口呢d有戰略成份公司都有誠哥份，何生點打

on9 , 鳩唔知全部要奶中共鞋底咩，你講咁耐，有冇收新哥皮吖？佢咪又係拆開幾個賭牌出嚟。誠哥係呢幾年先賣香港資產同埋屈臣氏，佢喺香港有得撈地產佢會屎忽痕拎半副身家去歐洲？仲有，英國脫歐誠哥蒸發左幾多身家唔通同你講啊？

我意思係做幾百億生意有咩咁特別？係個過程過癮定係咩，做到幾百億生意又係得返錢，咁係咁loop有咩特別

你咁嘅諗法同「食完飯咪又係要柯返出黎」，同埋「出生都係為咗死亡」有異曲同工之妙

圖三兩條水係邊個

何超蓮條仔

完全係世界級男神，有樣有錢有身高有地位有自信有霸氣，仲要又識打拳又係舞王，個package好到冇野可以挑剔咁濟

冇記錯拆左之後6個牌
有3，4個都係新哥既人有關

個個揀誠哥又唔諗下誠哥飲食清淡
勤力番工唔會點玩
我就唔信有咁多人接受到呢種生活

同意，叫佢地一年去少次旅行都已經大吖「生活仲冇咩意思」啦

做返自己，各要一成財產就得

兩個級數差得遠啦

燊哥多姿多彩得多，老左畀人當狗撚都係咁話

𨳒你，真係好撚精警

何猶佳 去左邊？

坊間有傳聞指何鴻燊第六個兒子叫「何猷佳」，而梁安琪是這個兒子的母親。但何超盈於2015年澄清：何猷佳並無此人，梁安琪只有四個孩子。而普遍誤傳的何猷佳照片只是何猷啟的童年照。

講解下

呢啲嘢點可能無中生有

咁你而家日日返工搵雞碎咁多就話用得哂姐，佢搵幾百億洗幾世都洗唔哂，咁仲有咩目標？享受到d咩？
出生就係為左死亡係正常，但係個過程個個都唔同，我地就搵幾萬蚊安安定定一年去兩次旅行食幾次好西就好滿足，佢地搵幾百億根本唔駛再擔心有無錢去旅行有無錢去食好西，我意思係除左搵錢仲有咩滿足到佢地心理或者生理

呢個男仔可能係猷佳，係爭産果段時間比記者影到

我都係咁話，可以做男神做咁多年，我都願意做佢呀!

後面條女正啲

同之前張相唔同樣 我都覺得冇可能無中生有
點解佢會咁神秘 真係好想知

如果佢只係諗佢自己一個人嘅話，你嘅理論就成立嘅

係囉，如果真係無中生有，由九十年代尾到二千年代尾，有最少十年時間比賭王同四太澄清。有咩理由佢地唔澄清，要搵個女出嚟澄清，仲由得d報紙寫咁耐，完全都唔合理既！

睇樣又唔似弱智
似普通肥仔喎

更係做誠哥啦，即刻買飛英超玩下得閒去睇下波

點解要收埋個仔？

何東家族 四個老婆 可惜後人衰貪錢

你當鉅仔係好人?

你邊度理解返黎架

何生啦 不過做到60歲到就算 睇到何生晚年真係不如早死早著

你都幾易滿足

黃秋生

我覺得長房啲千金後生又靚又有氣質
超蓮個啲真係行開
反而男人個個都幾型

人地話誠哥係啲辛苦命黎 做到老都退唔到休
做何生就正 由細到大都有錢
係仔女次次探佢又打卡又影相 唔知做乜

其實我一直唔覺得猷啟正 我覺得猷君正過佢多多聲

寧願自己一手一腳打個天下返黎都好過比人話二世祖 誠哥而家仲咁精神 又唔會有好多爭產問題 分黎分去未又係分比兩個仔 覺得佢就算而家死都應該冇遺憾

賭王大女死左佢都未死

其實咁多個仔入面叫靚仔既係得猷光同猷君。不過可惜猷君唔太高，次次睇親d相都覺得成個細路咁

我都覺，就算係賭王既複製人，個樣都冇理由差咁遠

我懷疑如果真係有何生複製人，點會扮自己個仔黎出現？俾我一定係改頭換面同原身家族隔離晒先係上策

賭王都幾醒 一早分晒身家比晒三房 嘈都冇得嘈

賭王點會唔醒

身家點分法？其實我覺得超盈個媽最大野心

相比之下李超人好似正氣好多

要咁正氣做咩

quoted from wiki:
何鴻燊家族分產糾紛事件是指港澳富商何鴻燊，於2010年12月27日就分配Lanceford的公司股權予何鴻燊二房、三房家庭，其導火線是澳門博彩宣布何鴻燊旗下最大股東Lanceford的股權變動，把有關股份分配於二房及三房而導致全部四房的家庭就何鴻燊就家產分配爭議，但有關報道指出何鴻燊本人就有關股權變動並不知情而覺得被騙以及委託私人律師向二房及三房追究因由；最後，何鴻燊就其家產向四房作出重新分配方告一段落。

我都認同4房最大野心,最撚醒目果個,所以2,3房就聯手對付,點知最尾衰左
4房接手澳博,名正言順第2把交椅,表面上4房都分得好均,但最有權一定係4房
仲記得3房推賭王出黎做SHOW抖晒大氣個驚青樣

補返LINK,賭王晚年都好撚慘,跟本睇到佢個樣,慒下慒比人推出黎迫住講聲明
清醒果陣個款又好明顯唔想讀,但自己又冇力反抗,
估佢而家都係咁既樣,日日吊住命咁都咪話唔辛苦
而家2,3房都WFC佢,係新年推佢出黎1影下相咁

有乜咁慘
娶得咁多個老婆返黎預左架啦
同啲老婆仔女爭咁多年唔同你講金唔通講心

四太應該好聰明 又識做生意 所以先咁得何生歡心
感覺上三太應該最唔識做生意 又蠢嘅女人嚟

老婆一個都嫌多，仲要4個

何生而家成尊蠟像咁俾班老婆仔女得閒就搬出黎撚下，正宗慘過死

睇下幾多歲啫，25歲個個都想要4 個老婆

耐人尋味

查實分得幾好都會爭，貪得無厭

好少人提班男人

都係揀何生好啲

咁李小基會唔會好啲，應該可以兩仔爺一齊玩弄子淇

推

何生覺得自己醒 可以控制咁多個女人 所以幾個老婆都好正常姐
到老時候你就知味道！

佢唔算慘啦，起居飲食有人搞掂，出出入入又有人推，好過好多老人家

推一推

未有定論？

我想做亀梨和也

咩二打六黎架

Pish

佢好過好多老人家
係因為佢有錢

睇下劉家輝而家點

有起有跌先至稱得上男人嘅一生

睇左咁多版 都無人識得揀
識得揀 緊係揀做Travers Beynon啦

你都未知呢條友晚年係點，後生狂玩女嘅大有人在

玩到可以將老婆同班女當狗咁公開撚
我就真係睇唔到有其他人可以做到

佢真係可以將玩女玩到新高度

晚年?
好似何生咁出入要坐輪椅
還是好似誠哥咁 一把年紀都仲要坐鎮公司 勞心勞力
又還是好似教主咁 病死

佢折墮極 都會係一個好有錢既人
仲要係玩過N個有波有蘿靚女既人

巴打真係只會諗到玩女之外，人生就再冇其他

我都想好似李嘉誠咁係人都講到佢個名出黎

仲要係全華人公認靠自己白手起家嘅有能之士

我都係

講起真係唔到你唔服早十幾年無人敢返大陸投資
誠哥就上去，中國經濟就起飛
到早幾年個個仆倒搶住上去
佢就撤資走人，跟住中國經濟就滑落

有腦有錢又唔會串柒柒，真心服

成班小學雞夠膽死話誠哥冇乜玩女
人地收收埋埋低調玩到唔想玩啦，平時傳媒都唔會寫佢地都知咩事啦

你好似知啲內情，可否講多啲？

李嘉誠私生活有保障，何鴻燊就比人笑緊比啲三四奶挾住。
你話邊個有錢得高尚啲

呢個應該人人答案唔一樣

誠哥啦 起碼仲行得走得 仲可以掌管天氣
賭王坐緊輪椅 同班仔女自拍緊

加個「馬雲」又點睇？

傻西😂

願聞其詳

人地有玩女人你可能唔知姐
發前果陣夢見過 李家誠係九幾年追過我契媽
真係發夢

李家誠係幾靚仔嘅，你契媽點解唔受？

李生

你睇下佢80年代拍賣場個串柒柒個樣先啦

圖呢

咁都串得起呀

佢將自己嘅優勢過度發揮
而家後宮劇日日上演

誠哥其實有冇揮過,大魚大肉咁?
可能就係佢做人簡簡單單,好似係屋企都食得好清淡
所以8x歲仲咁健康
不過我諗應該有人會話:有錢都過得咁平凡簡單,不如玩盡d,六七十歲死撚左仲好

所以答案唔係一面倒，要睇返個人嘅性格，否則比較黎做咩 我從來唔出膠post架嘛

如果係真
咁誠哥算玩得醒目,玩得玩去都係得2個仔

陰謀論就會話出面好多姓李嘅都有機會係誠哥私生子黎

何生 靠贏賭仔錢 都唔光彩 體冇意義啦

有錢就得，理得你光唔光彩呀又

都係既岩岩食左和黃

何，可以再何超欣亂淪。

可以叫超儀超蓮超欣得閒表演磨豆腐黎睇下

其實又唔怪得何鴻燊(左邊果個)
同樣果個年紀，霍英東(右邊果個)已經呀叔咁既樣，何鴻燊仲係高大靚仔，有咁好條件，唔通唔食女咩
只可惜到老左就搞到變左扯線公仔，受人擺佈

中間嗰位咁英，係邊個黎？

呢樣唔知，網上d資料冇講中間果個係邊個

賣咁多發水樓窗台樓都唔見得有幾光彩啦

想做何超蓮 何超雲多 D

有樣
有錢
有靚仔溝

都幾開心丫

李喇唔駛講，背景贏曬

唔明

你契媽最尾點？

個夢仲未發完卦

睇中國啲content farm話佢同李連杰係X兄弟

何鴻燊可以係北韓開賭場，背後勢力非一般

誠哥起碼仲行得走得

你估如果誠哥想去北韓開百佳，有無難度？

有難度，除非+x哥願意幫北韓洗x錢

李生係香港人心目中 其實係宗教領袖 搵錢教嘅神